塞機場嘅同時 麻煩識英文就同外國旅客解釋下現場情況

就今日機場所見
大家除咗間中叫下 "Shame on HK police"
全程都用緊廣東話大喊口號
文宣poster係有英文
但現場咁逼 啲人又行黎行去
根本好少旅客停低向示威者了解

大家塞機場 除咗癱瘓交通經濟
仲要向外國旅客做文宣

另外，5點幾嘅時候
機鐵無開車 巴士站塞滿人
但大家塞住等車嘅同時
一尾用廣東話大叫口號
班外國遊客聽唔明廣東話
根本唔知發生咩事
同示威者一齊逼交通
但想走又走唔到
好無助

其實外國旅客剛到香港
未知當時咩情況
現場示威者應該嘗試幫下佢地
而唔係令佢地比示威嚇親同無助